{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005182",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 리스텔 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約された客室は2人入室基準に設定されています。 特殊客室であるパーティールームなどの場合は、直接入室人数を確認する必要があり、追加で1人当たり料金がかかります。 チェックイン時間は22:00で、チェックアウトは10:00です。 チェックアウト時間を超える場合、追加料金が自動的に請求されることがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否を提携店に確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることができ、未持参の時には入室を拒否することがあり、この場合はキャンセル及び払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 夜間は他のお客様の休憩のために過度な騒音を避けてください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の基準入室人数は何人ですか？",
            "answer": "2人です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "直接入室人数を確認する必要があります。追加で1人当たり料金がかかる場合もあります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00で、チェックアウトは10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加料金が自動的に請求されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどのように確認すればいいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否を提携店に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否が発生する場合があります。キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の確認が求められることがありますか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊時には身分証明書の確認を求めることがあります。未持参の場合は入室を拒否する場合もあります。キャンセル及び払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は他のお客様の休憩のために過度な騒音を避けてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 327,
        "QA": 473
    }
}